[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(32) | LIHKG 討論區

悠二巴打整既 "砌機LIST" 、 "硬件一般知識"、"走線心得" 網

全新網站有埋悠二既硬件評測

搵砌機LIST同埋有普通問題都可以參考呢個網先，如果有特別要求再同其他巴打係度細執
而電腦硬件問題都可以集中係度問

如果想支持悠二巴.可以Like佢FB專頁

悠二巴有新網店，如想支持請自行去他FB發問

聽朝將條舊菜送比悠二 希望悠大哥用最快速度 搞好條新女比返我 等我好好過呢個day off

其實我建議係一樓中加多幾句

求list，請講明筆直及用途(如大作高效)
過求效能或是性價比等

直頭放上頭post啦

求MINI-ITX 細機list, budget 6000內 ，用來打機(overwatch, PUBG) ，插1080p電視打，要HDMI port，唔洗HDD/DVD rom, 只要一個256 SSD就夠，想用intel, 唔該哂大家!

又再一次放棄RX Vega
原因:巴哈度啲人又話好撚食電 550W火牛都唔知夠唔夠

所以火牛我通常買定大D，以防將來要upgrade

550W用到咩display?

1070

記憶中970同1070差不多咁食電 咁Volta個70有望了
目標:暫時係2070 筆直同功耗喺預計之內

Lm

Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W 自備

MSI GeForce® GTX 1080 GAMING X 8GB GDDR5X 自備

Gigabyte GA-AB350-GAMING 3
數量：1
金額：$915
AMD RYZEN R7 1700X
數量：1
金額：$2,870
GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14
GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14
數量：2
金額：$2,330
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
數量：1
金額：$318
Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
數量：1
金額：$880
Antec Gaming Series GX909 ATX
數量：1
金額：$549
Antec Mercury Series 240mm AIO Liquid CPU Cooler
數量：1
金額：$648
Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
數量：1
金額：$1,269

如果我20號 平放張1080 出去換1080ti 咁隻牛係咪要換

換唔換牛就唔知 不過仲有三個月到出Volta你1080換1080ti有啲不智

新手留名一問
岩岩打打下機 部機閃左一下 個mon 熄左
開唔到得no signal
重開 都係橙燈no signal
想問下係咪display卡問題？

😰

試下轉HD Graphic
得就display壞 唔得就mon壞

有無b350f + vengeance led 3000mhz c15 用家

唔該巴打 咁等Volta ,到時先再升級

B350plus 穩2933

volta 未必係下一代 可能係pas改良

求意見

CPU: AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4

老母板: MSI B350M MORTAR AM4 M.ATX

DISPLAY : GALAX GeForce® GTX 1060 EX OC 6GB GDDR5

RAM: GALAX HOF Series DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片

火牛: Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU

HDD :用舊機

SSD: Crucial MX300 Series 275GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD

機箱: Sharkoon VG5-W(Blue)藍光

另外想問下砌好之後洗唔洗SET BIOS, 唔太熟BIOS

想咁樣砌，想問下巴打咁樣有冇咩問題/有咩可以修改 Budget:16000左右 唔會點樣超頻,打機多

CPU: AMD RYZEN R7 1700 3.7GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4

底板: ASUS ROG STRIX B350F GAMING ATX

Display: ASUS GeForce® ROG STRIX GTX 1080 Ti OC Edition 11GB GDDR5X

RAM: GALAX HOF Series DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片

火牛:Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU

HDD: Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

SSD: Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD

機箱: Fractal Design Define R5 Black

散熱: Noctua NH-D15S + Noctua Mounting Kit for AM4

Rog 1080ti好似周圍都冇貨 悠二店同t記都冇

其實用心幫一個人諗list好辛苦的
又要諗佢用唔用到
又要諗佢要性能定性價比
如果有信仰仲煩
佢個mon唔岩洗又要再黎過
更加唔好講有人喜歡RGB
其次現家咩都都升價，自己又要追返個新價
最後就快有新野出都唔知叫佢等定唔等好

rog 1080ti冇貨
仲諗住星期六去執料砌

搵下細鋪可能有

我550W跑緊1080

早2日見到有啲鋪有但係貴 oc版7千-7千中

灣仔有 佢開7千幾

最緊要正字系列

回錯post

仲貴過我第一日出買

早兩星期買左張，6400 升得太快。想買多張玩下都唔願出手

我想問如果自己裝window既話 係咪砌好機後要set左bios做USB/CDRom先 裝完後再set番HDD/SSD?

早買早享受 遲買貴兩舊

入BIOS SET用USB BOOT 同埋最好淨係插果隻你想用黎裝WINDOWS既SSD先 裝完先再插其他SSD/HDD

係咪用USB裝WINDOWS就SETUSB BOOT 用CD ROM裝就SET CD ROM BOOT?

YS

美國買番黎好過

H7 QUAD LUMI
係日本亞馬遜買到貨期要1-2個月

通常冇咁耐
之前我買支MIC SHOCK MOUNT佢都寫要一個月 最後一個禮拜就到左

MSI 微星 B250I GAMING PRO AC B250,DDR4,LGA 1151,WiFi ac,USB3.0,SATA3 6Gb/s,Mini-ITX M/B
HK$950

Intel 4 Cores 4 Threads Core i5-7500 Kaby Lake (3.4GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
HK$1430

G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-2800C17S-8GIS DDR4 2800MHz 8GB (1x8GB) Ram
HK$480

<SSD>Crucial MX300 275GB CT275MX300SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mm
HK$680

ASUS華碩 STRIX-GTX1060-DC2O6G GTX1060 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-E1060R6)
HK$ 2600

ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛
HK$ 449

Sharkoon Zone C10 Cube 黑色 ITX Case
HK$ 290

咁樣夠打機嗎？
仲有冇得平d

I5 狗都唔買 轉RYZEN

張卡加多少少系列又可以上埋1070

BTW巴打一定要ITX
岩先冇為意

咁有冇咩需要修改

1.打咩機
2.要咩質素(低/中/高效)
3.有冇AMD/INTEL/牌子信仰

佢條LIST砌ITX都應該綁死左要INTEL

要平,然後買Strix 1060

用來打機(overwatch, PUBG),都想中效 ，插1080p電視打，要HDMI port，唔洗HDD/DVD rom, 只要一個256 SSD就夠，想用intel掛，我都唔知，一定要mini itx...

唔好笑我啦 ，我對上一次砌機係Pentium 3 ，跟住就用mac 機了

你限死ITX板姐係機箱大小有限制?
咁你張DISPLAY CARD揀返MINI單風扇穩陣啲
怕你唔夠位

點睇Fractal design node 202機箱

唔錯但好難走線

我之前上網睇到都好似話下一代唔係volta...

唔撚係掛
咁都照等改良版啦

如果20系列 2080TI對比起1080有70%以上improvment我就買

你唔好發夢
but，應該慳電好多

咁就可以慳番

2080 550W火牛都推到就加少少系列先

有50已經木開心

顯示卡仲要升到幾時？

有50 再加550w推到我就買

有冇硬件同上面list 同級既但又抵玩啲，小弟預算得7000左右

已經好難再平

你唔超ram咪買2400ram同250板囉 平DD咁多

悠二店打嚟話Define C非window版冇貨，比迫轉window版。。。希望唔會光污染

ASUS ROG STRIX B350F GAMING + Sapphire Radeon™ NITRO+ RX 580 8GB GDDR5 應該唔太光／可以較暗？

GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14 應該冇LED

250板配ryzen

自己插d針腳落去

無聊一問，例如
兩把風扇疊住用會唔會勁啲？
例如我機頂有三把做抽出，
我每一把都再疊多一把係上面
Total 6把扇
咁會唔會話抽出力勁左？

唔會 唔洗做on9野

自膠 記錯

疊到出機箱外， 三十三層再搵條通駁去抽氣扇

會但多舊魚
除非你打冷排玩push pull

唔會，會產生 Back pressure, turbulence, 最壞情況可以差過一把扇

唔同牌子ram係咪會撞？

用緊條adata prem ddr4 8gb 2133
手痕加左條kingston ddr4 8gb 2133

依家唔知係用多左ram lag定撞左

明白

最好唔好啦，就算同牌子同型號，唔同批次都可能有D出入

係悠二到砌完機係咪已經裝好曬野 一插就用

睇黎要買多條試

你有買windows既就應該係掛

應該係，不過唔會幫你超U（利申：問過）

問定：用ASUS B350F，1700想長超3.6MHz係咪用番Auto Tuning就得？

其實我已經拎左機 但未用過win 10 搵唔到顯示卡設定舊野 好似可以轉張卡d 燈果個程式

係喎咁我想問佢地有冇比哂所有driver／軟件／保養咭果D你？

去緊搵悠二

冇人想知

應該有 有好多盒野 未睇曬 因為太夜拎機

有冇人知有冇L 型既火牛電線買 個插線位有d 頂 想換個彎既

放左張1070gaming x出左3200$會否有d不智

淘寶有

依家係咪全線都冇asus rog strix 1080ti買 急住砌機，過幾日走

3.5k應該都有人要

如果係關於悠二店砌機問題
請出去搵另一個post
悠二會在哪個post回答
而且這樣較為方面大家(有巴打不喜歡成個post都變成講悠二)

早知買多幾張保值

個mon壞咗
想買個4kmon睇片 LG 27UD88 好唔好 ？？
price見到賣五千幾

Vega價錢

各位，想砌i7 7700 想搵塊耐用d 既b250底版，冇信仰
大家有冇咩推薦，800 左右

asus唔計料
支援最多

貴撚到

但呢張都唔係打機卡

GIGA同ASROCK都出左AM4 ITX, 過多排香港應該都有貨

唔好on9啦

可唔可以拎黎炒

美水最多咪999usd
求其搵個網 我標價一百萬都得架啦

Vega價錢[/quote]
唔好on9啦[/quote]

可唔可以拎黎炒[/quote]
美水最多咪999usd
求其搵個網 我標價一百萬都得架啦[/quote]

fb睇到
實際係點
我就唔清潔
but 我講炒既原因係明顯因為佢某方面好過580

我前日買r7 1700有邊啲腳彎左
係咪7日內都無得換返架
比返原廠整有冇得整返

7日緊換過粒啦仲等

金色個張係水冷版啦
咁下面兩張有乜分別？

我jumbo買 啱啱去佢workshop到唔比我換
話幫我寄原廠整要一個月

純粹屎忽痕問下,A卡牌子有咩分別?(無信仰/唔要燈)

可整直番
不用回廠

點整

用信用卡類似物品輕輕力整(如果外面針歪左)

岩岩買左新電腦 搞好曬SSD WINDOWS, 想插番舊電腦個HDD去用 但我格式化個陣佢彈左句 你沒有權限刪除User資料夾 之類既嘢出黎 之後又繼續load條bar 想問點解？係咪刪唔走User個資料夾？

q
都係比返廠整算 自己整好驚整斷
我已經買多左粒 個粒整完賣出去算

你裝stock coolet 裝彎左針？

我都唔知 我已經好輕力裝

EK 推出 M.2 NVMe SSD 散熱片

定係我應該入bios度搞？

岩岩先將部aio 由HDD轉SSD
我首先Delete曬全部partition再format就得左

買左mc34vq係唔係好傻仔

mx先係

小弟買左 Dell Inspiron 15 7567 laptop, 因為係ssd only version, 揾緊internal hard drive 自己裝, 巴打有冇推介
另外, 想買多條8gb ddr4 ram裝, 但對laptop ram 一無所知, 求指點迷津

俾人舞到咁

點解要咁做

唉

本身想買791

n卡走去買freesync, 又得100hz, 笑死

唔打槍game:

打dont starve多

用緊960又用freesync mon 笑我啦
諗住再換N卡 Vega持觀望態度

100hz 有咩問題

佢就係唔俾我delete曬

試下用管理員開cmd嚟delete

新個粒用到開到機了
舊個粒唔經jumbo直接拎去原廠整算

其實買
ASUS ROG Strix GeForce® GTX 1080 Ti 11GB GDDR5X
同
Gigabyte GeForce® GTX 1080 Ti AORUS XTREME 11GB GDDR5X
差幾多
買Gigabyte平好多
買唔買好

有D奇怪

用 chrome 全速下載2條google drive片
幾乎無hdd load
用軟件dl mega ，70%左右速，hdd勁lag

notebook 5年hdd

Don't starve

唔好槍GAME嘛

1080ti 唔同1060 1070
唔怕買最貴會差少少上一個grade

之不過季尾先買今代卡皇就有啲傻 我會等2080ti

咁兩隻點解相差咁多錢

7.1耳機黎講，A50定PC373D音質同定位正D

自己買過A50,真係非常非常一般

ASUS

淨係個牌子名都值錢啦
我之前砌機都叫過下啲親戚有一半都話ASUS啦ASUS啦 耐用呀 其實真定假？

信仰可以帶你行到世界末日

GA AB350-Gaming可以插M.2 SSD
TG5得兩個位有救了
不過好撚貴

想淘磁吸防塵網應該買邊隻牌子

第一日知？

silverstone

真係啱啱先知

其實佢又冇錯
asus大部分產品都過得去
係ryzen板無咁好
asrock反而係最好，其次msi

問題就在於我就係買Ryzen都推我買ASUS板

有邊間可以做到分期嫁

原因係 ROG strix
敗家之眼

我想問下 gigabyte b250m gaming 3 呢塊版有幾多個風扇插左 我上網睇過好似有三個 我機箱用bw-9000 前置兩個14風扇 後置一個12風扇 咁我仲有冇位插多兩隻14係個機箱頂部

唔夠咪用spliter囉

悠二巴有冇7.1耳機推介
筆直2000左右

仲未有人答我性能上分別大唔大

太極板真係好d
技加呢

asus係ryzen支援上較差
新bios成日出事
更新又慢
我推介人用都淨係得B350F(因為超頻能力好，唔超都可以唔洗選佢)
技嘉因為佢係大陸曾經講過ryzen廢
我如果用選ryzen一定唔用佢
而且仲係得佢叫“ab 3xx”，其他都係“b 3xx”
用黎就intel
明顯睇唔起amd今代咁成功

but，佢個料正常普通
玩性價比
用無咁貴既價錢做到好多野

x370我見技加平d
1500蚊到
想預將來行sli
推唔推薦？

太極板又成2000
貴成500
同埋之前塊板死左想轉下牌子

我上面咪講左
普通正常料
只要你唔係諗住想深入咁玩超頻
完全無問題(普通超都無問題)
但你唔係顯示卡用asus?
可以配返asus塊板玩rgb
成套同系列靚啲

display諗住都轉技加1080ti同牛同800火牛預將來sli
可唔可行

同埋條ram由3200升到3600

有無巴打試過淘火牛訂製線

Logitech G933

用緊.覺得唔錯

但最好熄左佢個LED燈 / RGB燈.好食電

我原本揀Gigabyte AB350 Gaming 3(ATX)，不過見Asus B350F比多少少就用Intel LAN同埋粒S1220A好似比ALC1220再好D，就轉呔

你自己決定啦
4k mon玩大作咁食張卡
不過講真唔係玩射擊同賽車
60/75hz真係夠
fbs又唔需咁高
但下一代大作你就仆街了

咁其實兩張1080分別只係牌子？

仆街買左條L 型火牛線 用用下成屋跳制 好在部機無事 啱啱砌架 係咪唔用得L 型架

其實asus 1080ti咁貴除左性能和牌子外
散熱好
樓根本就預左人地會玩兩張
而且技嘉1080ti效能提升無佢既1080版咁高性價比
所以我之前先叫你2k用技嘉
4k用asus
其實你有錢咩都冇所謂啦
就算買左技嘉之後唔夠玩
之後買最新一代咪得囉
我地呢啲窮撚先要左諗右諗

支援差 我用plus都穩行到2933 b350f反而唔得
1006個bios asus係最早出 你知唔知
點樣成日出事？ gigabyte就易出事啦 供電又廢
反而msi係好遲 仲要有post time問題

啦 我都覺得asrock好野嚟
Atx板 asrock>Asus>gigabyte=msi

太極x370咩推介

係最早出
但之後呢
而且官方肯認可以行到2933同3200
佢唔認最少
邊個認(如果你同我講大陸某幾個我地唔會用既牌子，我認輸)

咁你又話更新慢
支援多唔多 我唔知 我嗰條支援到就係 corsair vengeance led 3000mhz 8gb x2
Msi post time問題 你唔講？
Gigabyte 供電廢 唔啱超頻你唔講？

Gigabyte 唔記得講埋佢成日炒bios

講緊中階b350 btw

太極370
我個人認為asrock 太極系列外觀有種與別不同既feel(你地再睇下x299 太極)

but 表情巴你不如去一次中央田或豐澤,百老匯
你試下你平時放mon既距離
睇32吋隻眼舒唔舒服先
我27吋已經係極限

我都冇推過技嘉
最多都係1080先會

已經買左mx34vq

新u 堆板個個都出到咁誇ga

笑撚死，廢左個Syncronizqtion，我部PC一樣行到100 fps（1080ti)。而100hz又有咩問題

超頻要係bioss set？

我asus b350m-a都穩行2933

超display 唔洗
其他就bios set 啦

咁好似技嘉user friendly 多d

有咩件到依家個價都沒升過或者升得少可以買定先?

根本冇問題
係條友係到踩

Cryorig

大佬
我講事實
我又唔係話asus唔得
係無佢其他咁好
洗唔洗每次講野都要帶定頭盔
你又有睇表情巴既筆直幾大
叫佢用塊更好既塊有咩問題
算了
我深潛

H7 QUAD LUMI呢

呢隻msrp $60

唔好呀

兩三星期後會有

但價錢極貴 黎到香港要5xx

底板揀咩牌子咩型號,我覺得應該係咁多樣野之中最複雜又同時嘈得最勁
所以我已經no comment
多講多錯,少講少錯,唔講就唔錯

510蚊有u14s

底板真係好麻煩

RGB既野
但效能都唔算差掛?

我唔係針對咩人.純粹自己講下.都唔係第一次講[sosad[

硬件呢d

我講左咁多年都冇結論

講左係睇型號而唔係睇牌子.但永遠就一定有人bam左成個牌子

搞到我而家都廢時推asrock

我giga msi混用好過

辛苦你...
雖然上面講底板最複雜,但唔係最複雜
因為最複雜嘅係人嘅心理,每個人都有唔同喜好,唔同嘅blacklist

sorry打漏左兩個字,更正

cryorig aio, 有把細扇, 用黎吹x299 vrm一流
用黎吹am4堆垃圾板b350 vrm都唔錯

想問下技嘉z77-d3h係咪好唔掂

noctua 唔識發光=垃圾
唔好話5xx
1xxx有RGBg都低到爛

曲到圓

我個風扇罩識發光 你識咩垃圾

B350F用緊賊船3200最高超到2933

500蚊120mm塔, 單扇, 把扇又唔係rgb只係單色led, rgb係個cooler cover個logo...我都唔知講乜好

各巴打一致負評
咁都係慳返呢5舊水算

普通版Cryorig H7 OK既

我都已經有List用緊

2017 年 8 月 6 日凡購買 AOC 指定型號顯示屏產品，即可享受 AOC 為您獻上的夏日精彩禮遇，您又怎能錯過呢 ?!

AOC I3288Vwh6 屬於 88 系列顯示屏硬體淨藍光顯示屏，以超窄邊框搭配超薄機身，配備頂尖的 AH-IPS 178/178 超廣寬視角面板，呈現最真實的色彩。 I3288Vwh6 透過革新的 LED 硬體及 AOC 獨創的硬體 Anti-Blue-Light 淨藍光技術，可調節面板藍光晶片的高峰值從現值 444 奈米到 460 奈米，也因此可避免波長 455 奈米以下範圍的有害藍光，提供用家一個更安全護眼及友善健康的工作使用環境。

另一款 AOC 79 系列顯示屏 U2879VF 配備 4K 屏幕，影像細節展現無遺，同時支援 AMD FreeSync 技術，即時消除畫面斷續問題，其高達 1ms 極速的反應時間，即使是全高速動作都能流暢地展示，為用家帶來流暢且高質的視覺享受。

AOC 「夏日大優惠」

即日起現凡購買 AOC I3288VWH6 顯示屏，即免費送你 HK$200 超市現金券、購買 AOC I2579VHE6 免費送 HK$150 超市現金券、購買 AOC I2379VHE6 或 AOC I2778VHE6 顯示屏則送 HK$100 超市現金券。

另外，購買 AOC 79th 系列顯示屏，即免費迷贈精緻小音箱乙個，而購買任何 AOC 顯示屏亦能以 HK$250 優價換領「 8 仔高清錄影機頂盒」，禮品數量有限，換完即止！

優惠詳情如下︰

型號換購價優惠禮品AOC I3288VWH6免費HK$200 超市現金券AOC I2579VHE6免費HK$150 超市現金券AOC I2379VHE6 或 AOC I2778VHE6免費HK$100 超市現金券AOC 79th 系列免費迷贈精緻小音箱乙個任何 AOC 顯示屏加 HK$2508 仔高清錄影機頂盒

除了以上優惠之外， AOC 亦同時為 AGON Gaming 系列提供電競組合優惠，於活動期間購買 AOC AG322FCX 、 Q2781PS 顯示屏，即免費送 Logitech G413 機械式背光遊戲鍵盤；購買 AOC AG271QX 顯示屏則可加 HK$199 換購 Logitech G413 機械式背光遊戲鍵盤。

禮品換領詳情：

換領日期：即日至 2017 年 8 月 6 日（星期五、六、日）

換領時間：下午 1:30 至下午 8:00

換領地點：深水埗元洲街 85-95 號新高登電腦中心 2 樓 218 號鋪

諗住裝飾下啲LED
用緊212 LED
放棄左X62
不過算啦.
4790廢CPU夠用

技嘉1080ti oc gaming 點解平咁多

貴姐 原本唔差 比舊版多左條導熱銅管 雖然加埋都係四條

其實係正常價 只不過ASUS OC賣貴啲令你以為技姦平嘅錯覺

各廠/唔同型號用料/散熱設計唔同
普通打機其實冇問題
你都上得1080TI你BUDGET都未必少得去邊
技嘉聽聞有鎖頻問頻 (如已FIX請巴打改正我

多謝你推介r1

買了
得依隻先有貨

平身筆直皮半依家變兩皮六
今個月都係節衣縮食

巴打們有咩 送風風扇 推介 120or140 主要係抽走機箱入面啲暖氣 裝係機箱頂部 網上面太多選擇又評論不一 想黎取下經

想整隻home server, 長時間host web app, 同時用埋黎做開發平台。。。

可以睇睇corsair AF系列
或者noctua NF-A12/14

有無玩together?早排連登有group一齊玩，玩左幾次就收左皮

兩隻都有
1080ti玩mincraft
諗起都正

R7 1800X/i9+Titan Xp 4 way sli玩minecraft

noctua NF-A14 既FLX 同 ULN 高速同中速 巴打點睇

近期條女傻傻地，成日自動reboot，唔知係咪老母板到期⋯
Spec: i5-2500，Asus p8z68板，16g ram，550ti
有冇咩方法知邊part出問題呢？

同埋換機係咪得HHD,火牛用得返。因而家唔打機了，係咪等AMD APU好過用Ryzen呢？

高速既話 你小心變負壓 部機就變吸塵機

不過買高速唔較盡都得既 留d空間需要既時候推盡佢

請問有冇 ddr3 ram 的 mini itx 底版介紹？

巴打們 想問下5000幾蚊budget,
只係買cpu 底板 ram 機箱既話上唔上到ryzen7 1700
自己用緊gtx750ti 加上打算下個月換80/80ti
同埋機箱打算用
NZXT S340 Elite Tempered glass ATX Case - Matte White

主要用黎打機 唔該哂各位巴打

差唔多

* 中央處理器 AMD RYZEN R7 1700Qty: 1 $2,370 *
顯示卡 ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 6GB GDDR5Qty: 1 $2,180 *
固態硬碟 Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4Qty: 1 $820 * 硬碟機 Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5Qty: 1 $545 *
火牛 Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550WWQty: 1 $540 *
主機板 Gigabyte GA-AB350-GAMING 3Qty: 1 $915 *
機箱 Corsair Carbide Series® Clear 400C Compact ATX — WhiteQty: 1 $818 *
記憶體 GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14Qty: 1 $1,165 * 無線接收器 ASUS PCE-AC56 Wi-Fi PCI-EQty: 1 $399
Total:9752

覺得個機箱白色好靚 想襯返入面既野都係白色為主 同埋有RGB較返同一樣色既燈
本身有Sapphire信仰 不過A卡炒到太貴 都係放棄
咁樣出有冇問題？
平時用黎run excel vba多 好多macro 打機會玩FIFA Football Manager 文明 Battlefield 呢類 拎黎現Dell U2417H mon 1080P

想問下呢張List 出唔出得？

之前係度問左幾次都冇人理

我塊板係 gigabyte 既b250m 係咪可以下載個咩smart fan5 調風扇速度？

冇研究
我直接係bios set

Gigabyte 用 app centre ，之後係個到開SIV , 就有smart fan 5

巴打介唔介意講一講底板同ram應該用邊條同邊塊較好
唔該你

唔駛客氣
我見到有野比連登各巴絲打好嘅都會試下推

例如,而家AIO多數人推Corsair但我自己睇到有更好選擇
Swiftech用銅排,但價錢唔算貴到痴線,缺點係只可以pull
EK都有Predator系列AIO,可以裝push pull不過太貴
要買EK不如就好似水冷post果幾個巴打咁,自己買件砌仲好過

所以AIO你會見到我推介Swiftech最多

最後都係用曬技嘉

今日我傻傻地,又唔小心打漏字...

冇問題, CHECK左你啲夾唔夾底板未

等apu會好D (amd 七月尾有發佈會)
會先出 diy version 先

唔係好明 你喲咩

不過DEFAULT SPEED 有D嘈
請問你SET 幾多轉速

上塊底板官網CHECK下
你啲RAM用係呢塊板上面係咪行到高頻
一陣3200 行2133就唔好啦

一定夠
我就係其中一個成功的人

明白 Check下先

巴打介唔介意講黎聽下 你個list係點

中央處理器
AMD RYZEN R7 1700
Qty: 1
$2,370
主機板
Gigabyte GA-AB350-GAMING 3
Qty: 1
$915
記憶體
GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14
Qty: 1
$1,165

機箱好似係799
TOTAL = 4450 + 799 = 5249

R7 1700
GA AB350-Gaming
G.skill Aegis Gaming series 3000mhz 2x8gb
Antec NE550C-BR
Crucial MX300 275GB(依個SSD黎)
TG5機箱 唔計底板可以裝m.2 SSD得兩個位放HDD/SSD 所以你自己買另一個機箱啦

同埋你唔計火牛SSD五千應該得

點解咁多地方都無得買dominator

希望條女頂得到 ，因為呢期d料升到傻，貴左好多

其實CF791幾好e個價銭有3440x1440 同 100HZ
單張1080TI 又唔係真係咁多game行ultra@3440x1440 有 100HZ
有無gsync分別應該不大

100hz 又俾人笑架啦

其實加個SSD
係咪買條線clone個windows落去
就唔駛重新裝過windows?
虛心求教

點解我超完2933mhz之後會得返一半mhz架

cpuz 睇 ram 要 result x2

本身條ram XMP行緊3200mhz , 仲有無得超上去？

小弟用緊i5-4430+1060
硬係覺得呢個配搭曬左張display
想轉粒r5 1600玩下 但一換就起碼要換埋MB同 ram 成三四千都幾係野 可唔可以比下意見同講下你地覺得1060 6GB 其實配邊粒u最岩

Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W

MSI GeForce® GTX 1080 GAMING X 8GB GDDR5X

Gigabyte GA-AB350-GAMING 3

AMD RYZEN R7 1700X

GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14
GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Antec Gaming Series GX909 ATX

Antec Mercury Series 240mm AIO Liquid CPU Cooler
Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB

條ram超唔到上3200

呢條ram 唔差

只係amd 對四條而家仲係差少少少

試到3066

上1600吧

唉等更新吧 明明有3200 用唔盡個心唔舒服

正規更新bios咁搞？

如果最新更新上不到3200 請下降到3066
再吾得 2933 之後不要降了

Really?

係,琴日先咁做完
然後依家條線同舊hdd即刻俾人徵用左

4430同1600有鬼大分別

聽落唔難
線同SSD 買咗幾錢

CPU
AMD RYZEN R5 1600 $1,699

Motherboard
Gigabyte GA-A320M-HD2 $570

RAM
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram $445

Display Card
ASUS GeForce® EXPEDITION GTX 1050TI OC Edition 4GB GDDR5 $1,240

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 $318
(可能唔洗買，本身舊機都有)

PSU
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W $440

Case
Cooler Master N Series N300 ATX $338

總數$5050
我都係參考悠二條list
唔太熟砌機野
希望各位巴打幫幫眼

呢個箱好吸塵, 我用緊.
建議轉Sharkoon M25-W/S25W

CPU
AMD RYZEN R5 1600 $1740

Motherboard
Gigabyte GA-A320M-HD2 $570

RAM
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram $470

Display Card
ASUS GeForce® EXPEDITION GTX 1050TI OC Edition 4GB GDDR5 $1,299

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 $315
(可能唔洗買，本身舊機都有)

PSU
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W $449

Case
SHARKOON 旋剛 M25-W Window ATX Case(Black) $399

暫時$5242
budget$5500左右
有冇巴打可以再比下意見

希望我部Asus B350F + 兩條上到3200啦

利申：等緊悠二砌

SSD Crucial MX300 525GB 千1左右
線因為要用到3.5"所以貴d 買左百幾蚊,應該淘寶算數我認我柒左
2.5"買平果d十幾蚊應該ok

其實係咪display fps > mon hz先會有tearing ？

我上網搵左搵gigabyte ga ab350 gaming 3底板
我見佢ram3200mhz寫住OC 意思係咪指即使你用條3200mhz既ram都要自己超頻超上去？？
但係我唔識超頻 咁點算？
想學呢d電腦野 虛心求教

係

我上網睇1700x可以用軟件自動超頻
係咪對比起新手好過出1700

高頻ram多數都有個profile 你bios揀返就可以幫你用profile settings超上去
不過ryzen到依家為止超唔超得盡好似都係靠彩數要等bios fix左個問題先

1050ti有平買平
Zotac果款好似$1100

我搵一搵 謝謝巴打

唔同步就會有
明唔明顯咁解

咁1700同1700X巴打點簡
相差大約500蚊左右

1700自己超

識自己超頻同貪平啲買1700
唔識超頻 肯俾貴少少買Stock cooler+u 1700x

d display係咪過完暑假會好d
想出rx580 要成3k

其實據聞1700用原裝cooler，set 3.6MHz，其他嘢auto就應該穩定長超

A卡唔止暑假,礦潮過左先會落返

我有個antec既水冷同呢個差唔多樣 可能舊版d

AM4 socket可能裝唔到
同埋1700原廠cooler其實唔係差,起碼好過intel果個先

R5 1600 會唔會bootleneck左1080ti？
又或者咁講
用黎玩2K 什至 4K game
1600 配合1080ti 會唔會顯得有疲態？

不會
如果擔心上1700

最近諗緊換u
就係諗緊究竟我追求所謂既性價比
定係一野沖上去算

或者等埋 intel 8代出來 再比較

1080ti 咁嘅價仲點講性價比

未必有／要等，會call你

Corsair Hydro Series™ H115i 280mm Extreme Performance Liquid CPU Cooler
呢隻一體水係咪通常咩底板都用到？

同埋突然醒起換底板要重裝window
黃金有冇win10既手指版買？
多謝各位巴打解答我問題 我好似問左好多野

1.呢隻比 intel 1150 1151 1155 amd am3用

2.window 10手指黃金有賣

同巴打你一樣？
咁其實係咪應該買返2400?
定係其實好易搞 係bios禁個制就得？

正常BIOS禁幾下就搞掂
你用RYZEN建議買高頻RAM
AMD同廠遲早都要FIX呢個問題
好過你買左2400之後佢FIX完你冇得超上去
3200/3000同2400個價錢又唔係真係差太遠

正常既話bios禁個制就得
我就覺得買3000/3200啦
就算依家行唔足遲d bios update完全解決左個問題之後咪行到囉

咁應該買邊隻cooler好 X版冇跟cooler

唔該兩位巴打 咁我去悠度出機先
用返3200

你試向代理問下會不會比 am4套具。(大陸有人試個成功)

聽日買機箱換埋塊ATX板
終極完工部電腦

你果個一體水可以兼容部分 am4底板，但要有am4扣具

散熱膏邊隻好用CoolerMaster IC Essential E2同Noctua NT-H1
我見買膏送grease cleanser 定用火酒清舊膏好?

m.2 真係好快
開機十秒內

巴打你終於砌左啦 最後幾錢

要計埋Win 10有fast boot（假設你之前唔係Win 10）

win10 點樣喇叭耳機同時收音

win10 有冇win7 cap電腦圖果個工具

其實冇m2都係十秒內。。

用開Noctua NT-H1 夠平又唔錯

啱啱壞咗mb
諗住轉mb同cpu
主要用嚟打機
7700k+270 定 1700+350 好啲
或者有咩其他建議
（現有 i5 2500）

差唔多24000
等1080TI降價再買多張行SLI

打機冇其他要 上 7700k+z270板

痴線
我覺得巴打應該浪費左唔少錢

因為想加埋SSD，加咗budget，所以再問多次

想升級條女
而家用緊
CPU: i3-4130
RAM: DDR3 4GBx2
顯示卡: AMD R9 270
HDD: 500GB * 1
1TB *1
火牛: 550W
機箱: corsair 330R

諗住換CPU先
CPU: AMD RYZEN R7 1700 3.7GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4 $2335
主機板: ASUS PRIME B350-PLUS AM4 ATX $800
/ASUS ROG STRIX B350-F GAMING $1090
RAM: G.Skill DDR4 Ripjaws V Series 3000Mhz 16GB (2x8GB) Kit 連灰色散熱片 $1160
SSD: Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 $830

budget大約$5500到
邊塊主機板好D?求大家俾吓意見

想棄哂啲rgb 廢鳩風扇

換corsair ML140pro 定係貓扇14 ？

我睇spec ML140 好似勁過貓扇屎色14？ 貓扇洗唔法上黑扇14？ 我平時帶耳筒打耳機唔係好驚嘈

機箱750D 三進三出， 兩把出打排h115i

Thanks

ML140

貓屎14

貓黑14 2000

貓黑14 3000

我張電腦枱啲野 執下執下又換又剩咁都搞左6-7萬

諗住幾時送display比巴打們

關咩事

大戶

9月砌機價格會唔會跌番
定係10月11月先會跌
如果係嘅話諗住今個月尾砌

同樓價一樣 永遠唔會知幾時跌

悠二店星期日會唔會送貨

舊零件邊度放好？
黃金有無人收？

有冇人用緊sharkoon vg5-w case , 用左個零月前面兩個風扇開始嘈

我習慣根據CPU溫度決定轉速,我想問下大家其實固定轉速會好D咩?

G sync moon差不多spec要比多4000銀 真心痴線

想問下原本已經有部機HDD+SSD
但想再加個HDD同時用
即係2HDD+SSD
想問下買完番黎既話要點做

asus z170-pro gaming z170 lag1151 atx mb

8g x2 d4-2800 vrb gsk f4-2800c15d-16gvrb/r

win10

點解淨係讀到得8gb ram

插SATA線, 駁電源線, 用得

thx咁我即買先

熄左機先好插...

1700同1700X個效能其實係咪差唔多

識超既話分別唔大

多謝提醒
我見youtube裝hdd果時要先o係2邊裝條野hold住
想問下果個野係咪買hdd比埋,定本身買機箱果時比

每個箱裝既方法都有少分唔同
睇番你個箱既menu

但係咪最壞情況唔放上"浪"果個位
就咁放落機箱最低都得
定洗唔洗一定要最完平哂?如果唔係會傷hdd

最後
中央處理器
AMD RYZEN R7 1700X
主機板
Gigabyte AORUS GA-AX370-Gaming 5 AM4 ATX
記憶體
Corsair Vengeance® LED 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit - White LED (For AMD Ryzen)
顯示卡
Gigabyte GeForce® GTX 1080 Ti Gaming OC 11GB GDDR5X
火牛
Corsair RMx Series™ RM850x 80Plus Gold 850W Fully-Modular PSU
機箱
NZXT S340 ATX Case - Black + Red
固態硬碟
Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD
ADATA SP920 (舊機野)
HDD
Western Digital WD10EALX (舊機野)
散熱器
Antec Mercury 240 Extreme & Powerful All-In-One Performance Liquid CPU Cooler 一體式水冷
顯示器
ASUS MX34VQ

兩皮半
1080TI好貴

最衰巴打突然問我咩MON

舊機既CPU同MON個D大家點處理
我仲有好多張DDR3/DDR2/DDR1 RAM

用得開心就得喇

去邊度買？

屌那星 本來都仲想買返張A卡換咗張GT730佢 佢家升到含含聲 升條春咩幾時先回落啊

海鮮/共田
再自己執執走線

RAM都係去到21XX
去唔到3200

ryzen 1600+Galax HOF3200 ram
CPU 由3.2超上3.5
ram oc到2933
而家黑左好幾次moon
係
點解超小小已經咁

應該係老母版同條ram 唔夾

兩皮半
1080TI好貴[/quote]
最衰巴打突然問我咩MON[/quote]

去邊度買？[/quote]
海鮮/共田
再自己執執走線[/quote]

我唔問
你原本都諗住1080ti啦

發夢見到砌左新女
用用下 用手掂到塊pcb
即刻熄撚左

跟悠二list執

更新左bios 未

請更新 bois 然後再搞 oc同 ram
oc部分嘗試加壓(部分 u 體質好差下 遇到請抽六合彩)

有更新 1.06bois?

有樣野好奇怪
我開xmp 3200會開唔到機
但係自己set返同一樣既timing同電壓又會穩行
有冇人知點解

人品吧
有D人要手動設定

所以我一開始叫你睇下塊塊支唔支援
同埋點解推ASROCK既原因
就係咁

咩板?

同埋更新左bios未

asrock你推就好啦

asrock有d板我都覺得唔錯

但我廢時推.一陣又話屎眼石又乜乜咁

asrock出左塊可以用2400Mhz既h110板

而且行Intel Lan.香港岩岩呢兩日到.賣539

我覺得唔差

我想問 msi B350 mortar有冇內置wifi卡？
如果冇咁有冇得裝wifi卡？
有冇邊隻wifi卡推薦？
好多野唔識 唔該ching

幾抵玩
屌 早排出左MSI PRO-VH

有無機箱係適合打橫？(機箱上面有一個架﹐"浪"起D野，所以上高空間唔多for通風，但有)

Fractual Design Define S 打橫會唔會有問題？

970升1060 6gb是咪不智
定升1070

Gigabyte gtx 970 4gbddr5 gaming g1

define箱佢前面入風個位係兩側入風
打橫你要睇下有冇擋到入風位

970 同1060唔差得遠
應該升1070

我係以事論事
asrock的确有好多有問題的板
但在asrock上，佢算最好
如果用大圍整體上asus真係無得輸
就好似intel同amd咁
amd ryzen係好
但intel在其他方面還是超越amd

同你條LIST差唔多
我係張1080TI 用STRIX
CASE 我570X
散熱器用H115I
MON pg348q

你個名

之前話7月有新CPU？唔再係7700K？
依家市況同5月比有咩改變

利申︰訓左無睇

咁都叫窮

intel i9系列
但個市場都冇咩人理
ryzen第二代在2018年

其實你點解要揀\MX34VQ ?

1) i9系列衰咩？
2) 咁係咪5月, 6月個D砌機list，依家都仍然有用，只係貴左少少？

本身想買CF791

廢老母板msi b350m mortar
update左v14
用memory try it! set 3200重開n次都開唔到機

CPU交比我處理

悠二店星期日係咪無送貨服務

砌新機既你地裝win7定win10

1.i9為對抗 amd x399提前出(用製冷膏啊),被大部分人話。
2. 各式硬件成本上漲 砌機請等下

預期等到幾時？我5月等到依家

大約等到暑假過後(display就冇計了 礦難未發生 570 580 1060 1070維持高價)

出緊深水埗買料

cpu: ryzen7 1700
ram: GALAX HOF Series DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片
case:NZXT S340
咁底板用邊塊好？

OK
CPU用製冷膏？唔太理解，係咪指散熱膏？
用來fill up CPU <===> heatsink之間既space

新方法唔用散熱膏？係用咩？

利申︰原始人，岩岩出城

好似係話Intel轉型做冷氣
你理解為部電腦係一部冷氣就得

聽講最近啲顯卡坐地起價
跟悠二張list個價錢仲買唔買到?

你走啦

應該買唔到

等悠二上水 你再問佢

建議你掟西瓜 佢可能快D出現

gigabyte主機版更新BIOS係咪易啲？睇資料話有咩雙BIOS, 衰咗都冇事？

顯

你

暫時定左呢三樣
Ram 同 display card 未定 想各位巴打指點下

CPU: AMD RYZEN R5 1600

MB: Gigabyte GA-AB350-GAMING 3

Ram諗緊呢兩款
GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14
G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB

Display card唔知出rx580定gtx1060 6gb

Case: Sharkoon BW9000-W

HDD同火牛都有
Budget 大概 5.5k - 6.5k
請指教一下

黃金 1700同1700x都冇貨

我覺得自己已經好乞衣
估唔到呢個世界咩人都有
300蚊賣張GTX750有人pm我
GTX560 +150蚊ok？

用177X條RAM都係得2100
有冇人教下我點超

ram 同 mb吾夾？

吾

得了 不夾

Corsair Vengeance® LED 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit - White LED (For AMD Ryzen)

c16 edia 來 oc比 c14 B dia 差

想問下intel 幾時出新u屈返ryzen機?
i9 同r9 比
應該都係r9 較優勢
依家底階就G4560
中高階就全部ryzen

where is intel?

E7-8894 v4

咁唔睇價錢i9都係勁ga
不過有樣唔知算唔算bug
好似話i9超到1.3v
會經常過熱
1野drop 到1.xGhz

祖傳隔熱矽脂

製冷矽膠

快撚d礦難啦屌

礦難完都要等幾個月
除非你屌二手西
到時除時出新卡
仲唔礦難
新卡都炒埋

悠二巴,如果想砌部打機既 想再加水冷要幾多錢?
預打機

悠巴店新買部機玩左幾日見超ram會黑moon
調返唔超

而家開機冇畫面

打咩機哩

都係LOL/STEAM果D

好老實講.我不太建議7000蚊機玩水冷

因為水冷最好係買好少少

入門級.我建議Antec Mercury.但我都不太建議用120mm.最起碼都240mm.不過都成600幾蚊.

如果你真係想的話.我建議加隻風冷塔式散熱器就OK.甚至原裝散熱器都夠玩

聯絡客服.我會幫你

簡單d講.我寧願用d錢加強返部機本身性能

7千真係岩岩好 應該唔夠錢比你買水冷

唔知四大牌子香港幾時先有AM4 ITX

我想快d 整 AM4 ITX List

砌晒D機啦咩你

新手想換CPU同板求指點
想換i5-7600K嘅話
如果唔玩超頻搭咩板好
如果問得唔好請屌細力d

唔超頻唔駛買K 仲要i5依家唔抵買
建議 Ryzen 5 1600
如果真係剩打機出i7 7700啦

啱啱係邪刀買完機箱
出完成身汗返到屋企砌機
屌你個箱有問題
又要出過去比佢睇，仲要睇完佢地覺得真係品質問題先比換了
利申 來回3個鐘

Ryzen 5 1600 係咪可以陪塊平啲嘅板
有冇推介

呢d.未啦

只係純粹個人興趣想出AM4 ITX List

邪都

都係800蚊起
悠二巴推緊msi B350M mortar
留意ram要用返DDR4

買A320板囉

一開始仲話要等代理覆
話如果代理"覺得"無問題嘅話就唔會換
一聽完即刻O左
個水冷箱個底有4粒螺絲，mount住個水泵架
但係就有2粒螺絲打斜咁扭左入去
小弟就扭左另外兩粒正常嘅出黎，另外兩粒就真係扭到滑晒牙都扭唔到出黎
唔換就真係成個箱dum得，廢晒

最好上 b350

咁又係佢話要平

幾點營業 係咪要等聽日

聯絡左線上客服先

所以我啱啱真係屌左出聲

請問咁多位巴打zotac 1060/1070 有冇伏

想支持下港廠

我想問下裝window個陣mouse同keyboard都冇反應係咩問題

今代Zotac散熱做得幾好
好似係

插USB2.0

唔該曬咁多位巴打
ddr4 ram有咩推介

我條ram壞嘅未過七日保 條友喺手撚兩撚就叫我去返門市換喎

睇人 有啲係好閪架啦

都唔得 咩usb位都插過咁制

push

用ps/2頭既滑鼠同鍵盤

你係咪skylake/kabylake裝win7

AMD1800X
ASROCK FATAL1TY AB350 GAMING K4
G.SKILL FLAREX DDR4 3200MHZ

終於換到
滾動到喊

如果咁上下價砌機即係加多幾百買個風冷就算?

頂級u+ cheap mb
好奇怪。。。。。

咁應該用邊塊好 我寧願買過塊新 如果係cheap mb

X370
1700+GA AB350又奇唔奇怪？

樓上好似有人話想買g933
最平係咪係amazon買usd 134.99?

穩陣D上 x370
畢竟95w tdp oc 上4g功耗大

我睇之前d留言布人話用太極板

gigabyte 香港保養係唔係唔洗好似ASUS咁登記???

太極或者信仰ASUS

1700+b350反而 fit到岩岩好

超頻新手一問
AORUS 1080TI extreme最盡超到咁正唔正常
超再高就會打打下機HAND機
點解我見人地閒閒地core clock都超到過百既

正常可以超過2Ghz 你張卡好熱下喎

梗係買ASUS ROG, ASRock得OCF先買得過

好嬲 不過點都要交下學費

X370 XPOWER GAMING TITANIUM
ROG CROSSHAIR VI HERO
X370 Taichi

galax垃圾
gskill aegis gaming貼紙ram, 散熱唔好

我同你免費接收哂

係咪關張卡熱事先超唔到 最高應該超到幾多
我執好晒線都咁熱 唔知點解

想問外置DVD writer行USB 3.0會唔會實際上快過USB 2.0？

關事 太熱會阻左超頻

galax card.我唔評論住.只能講.睇型號.有d好.有D麻麻

galax ram都可以話垃圾

ASUS 1060 6GB
同
Sapphire Radeon™ PULSE RX 580 8GB GDDR5

巴打們會點揀

580 原價買嘅話

太熱會降頻 fan speed set咗auto

有無人comment下我條打機list？

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i7-7700K 4.2GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151 $2595
(待定) (聽講7700K好熱，唔係好好既選擇...？)

主機板
- ASUS PRIME Z270-A $1699
(待定)

顯示卡
- MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5 $3450

RAM
- GALAX HOF Series DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片 $1170

火牛
- Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU $989

HDD
- Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $588

SSD
- Samsung 960 EVO Series - 500GB PCIe NVMe - M.2 SSD $2160

機箱 (想打橫放，得唔得？)
- Fractal Design Define C - Black $688

散熱
- Noctua NH-D15S $610

另購Noctua 14cm case fan

用緊C6H 1403BIOS
超上1.3V以上會變1550MHZ
點搞
依加只可以1.28V行3.8GHZ

我都諗緊ryzen1700or intel 好 最衰intel要開蓋 唔係實頭也不回 望都唔望ryzen

雖然係貼紙但3000MHz最平係佢

1 7700k stree test 先會特別熱 一般打機都冇問題
2 純打機先好揀7700k 如果會開台多工就Ryzen

galax啲扮上菜既支那野都好推, 真係冇眼睇
galax俾你自己你用唔用?

當初我都有考慮過7800x但一聽用牙膏之後出左1700

1) OK
2) 打機oriented
絕少多工

打機list
有咩CPU岩我
係咪7700K係市場上最好選擇？

俾我的話 條ram會轉corsair

咁你用幾年嘅 的確係7700k
但長遠睇 Ryzen就好啲 (或者7800x以上 但首先你要有錢)

畀個型號來, suggest下
Assume我打大作games
你會揀咩corsair ram?

speed set死左80
btw我機箱用緊bw9000 啱啱拆左前面塊板個卡降左落70-76度
係咪個機箱太窄

啱啱安裝完window之後諗住裝埋底板隻碟
點知就出現呢句嘢 可以點搞

唔用碟 直接上番官網down

我會上底版個官網，睇下有無自己OS既 drivers

windows 8..........

但係我連網都上唔到

用第二部電腦down

down用手指裝？

在某些特定的情況下手動調整CPU電壓， Ryzen 7 會鎖在1.55GHz的頻率，Ryzen 5 會鎖在2.2GH，比原本預設的時脈還要低，當然這絕對會影響到執行效能。

gigabyte底板唔洗登記保養
其實asus底板都唔洗

有好多大牌子.都會用好cheap既料.再賣貴價扮上菜

根本係針對牌子.而唔係針對型號

哂Gas

Corsair Vengeance® LED 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz

我講多次

係大牌子都會咁做

Intel Coffee Lake and Z370 Motherboards delayed until Q4 2017

乜都係睇牌子

真係其實冇乜好講

真係計要封鎖牌子既.咁應該乜都唔使買

galax我都唔係全部推佢

佢堆ssd就真係一般

msi我都唔係推哂

堆高階板係一般

asus我都唔係推哂

低階板cut cost太多.規格太差

giga我都唔係推哂

有d顯示卡散熱太差

asrock我唔想講.講到口都臭.根本冇問題既牌子.又可以俾人講到有問題

連我自己鐘意既Sharkoon我都唔係推哂

火牛真心麻麻

最好就叫高連登集資自己整一間自行設計自行生產

之後再慢慢扮上菜

悠二
呢排係咪硬件貴左好多？
係咪9月後 10月頭 先平返D？

我真心答你唔到

貴得最多既唔使講啦.一定係1060 1070 1080 1080 Ti RX 570 580

之後RAM就上年為止冇停過加價.SSD就都有keep住加.但冇加得ram咁多

其他就冇變動

卡幾時會降.只能講.就係就黎玩完礦既時候.我都唔知幾時會

RAM同SSD比我想像中加得長.我收到既風係會持續再加

短期內唔會降

呢位巴打不如去FB直接inbox悠二慢慢問啦

咁你依家搞緊咩
係咪搞緊網上落order

同埋你會唔會有執線 + 送貨服務

2018最少有多左兩間晶片廠係中國落成
一間ram，一間ssd

我見你有開post問.不過我唔想樹大招風

所以冇回

太內部野唔會講.只能講目前係繼續去改善網站(唔係我改)

而家都可以落到order.只係有d細節位一般.

走線送貨呢一定有

其實有野自己私下搵我

我唔想起呢度答太多公司野

所以我先話短期未住

呢一個星期ram加得好恐怖

其實講左好多好多次要問/搵悠二既
自己去FB inbox佢慢慢問啦
又覆得快過呢度

一齊問多d, ban鳩佢, 七喜人全面進場

上網鳩up唔洗負責
等睇條柒頭潛返排又上黎繼續屌

想當日 corsair vengeance led 一樣價位

我諗緊開唔開Yujihw TG

痴媽根 叫人要搵悠二就直接去搵佢都要俾人屌
果然悠二信仰係唔屌得
繼續將呢度變到悠二教會啦

屌580個價追到1070喇

係我衰 唔應該係度問
咁我係第2度先搵佢

心動不如行動

個位巴打應該講緊反話....

巴打唔好嬲啦

佢假膠姐

其實有陣時真係over咗
星期日送唔送貨 依家係咪忙緊砌機 你啲濕鳩問題都喺度問

所以我冇答

下個Post起第一頁個句再強調啦

我自己都唔想見堆問題

幾時有專人打電話叫佢屙夜尿

頭post一早有句咁既野啦
不過冇人睇 全部都係直接入黎就問

紅大字

不過....唉...我都估唔到真係咁多人問.....

屌 睇中咗個 asus mx27uq 4kmon
成5千蚊

買買買

我屋企用緊LG 34吋

好想換返Dual Mon

想買兩隻27

你用4k mon？

依個setting上左68度都會hang機 點解會咁

2K

年幾前買

有無人用打橫既機箱
有無推介

其實flash vbios長行會唔會出事?
我張Galax 1060 6gb oc flash左做6gb exoc
貪佢個clock高20幾mhz
我見溫度完全冇分別 係風扇轉速高左100幾

巴打同你同卡，留TG ?

之前買左新mon 舊mon無得用

係咪無得救

Amazon prime day 有無野執

剛砌新機
AMD R7 1700
GA-AB350M-Gaming 3 (rev. 1.0)
就想嘗試超頻
就上網睇教學

教學

自己

已經係最新版本BIOS
明明跟住做入同一個SETTING
但版面選項就少左咁多
有冇巴打可以幫手解答我做錯咩野
完全唔敢改動任何選項
好驚死機

ok唔該巴打 夜啲傾傾

如果開不到 請加壓 (u 體質問題來)
不能過1.425

如果好似我咁1800x配左塊cheap mb既話會有咩影響
如果係巴打你地會買過塊定照用

RAM可能冇咁好超
不過一般用途冇咩大分別
建議用到就OK
壞左先再考慮

上網睇D top10 itx case
ncase m1 同 A4 size case好正

香港有冇得賣？

本來諗住出黃金買1700但係冇貨 打亂左我自己個計劃

jumbo有

而家連ryzen都冇貨咁癲

搭單問 知唔知邊度有得散買1600一隻? 黃金一係係無貨一係要跟機出

Jumbo/網店
去行轉細店可能有

我琴日係某舖買機箱
聽到有人問DISPLAY CARD
個職員都話要跟機出, 冇單買

Terminalhk都唔俾 會試下jumbo唔該巴打

你地ryzen 行幾多度？
原廠風扇
1.2-1.22v行3.7hz
Full load 會上到78 度
唔知正唔正常

可唔可以講詳細少少
搵唔到邊頁選項係可以改cpu 電壓
Dram Voltage 就係？

B350有咩問題

咁高？超左？
我1600 3.7 full load 62

有冇巴打熟

超到3.7呀
唔知係咪散熱膏fail咗

其實高20MHz你打機真心feel到？如果係我就唔搞，風扇噪咗嘅話我會唔開心

你會唔會喺睇緊Basic mode，唔係Advanced mode呀

幾錢

未知， 到時間睇deals

159 usd

amd 官方超頻教學

有無巴打用緊細機
Matx mitx
散熱方面點
分享下

matx 同mitx 差2個size喎

即是Matx唔算細機?

一般普通/家用都會用到MATX

最大係咪ATX?

EATX 好似

用緊skarkoon C10
散熱正常

用緊咩件?
機箱係原裝風扇夠？

eatx>atx>matx>itx>mitx
應該係咁
通常普通玩家用atx or matx
無放放機就itx

不過依家itx砌ryzen得一隻辣殺底板
無選擇

放售
99%新14貓頭鷹工業風扇2000轉2把
啱啱買完上機試左一次覺得太嘈
有單有保
HKD400 for 2

睇個樣過多兩個月就礦難都似

礦難邊有樣睇

同支爆一樣

蘋果已死都死左好多年喇

差咁遠
電壓幾多?

2000轉個隻應該ok la 巴打
你有無睇YouTube 佢min speed 個出風量已經係其他扇嘅full speed

其實只係upgrade心態
顯示卡唔敢超
升少少base 同 boost clock感覺上好爽 唔好屌
同埋oc板升上exoc好似賺左咁

咁同corsair ML140 比呢？

我諗緊換ML140 定 貓14黑

Btw 我宜家tt ring 14 全機6把全開都覺得好靜

唔關事原來
1.2v 3.7hz idle40度 bios full clock 50度 cpuz stress 64度 prime95 stress 70度
Default idle 37度 bios full clock 52度 cpuz stress 57度 prime95 stress 62度

我諗散熱膏應該冇問題

RAM再次升價

短期內RAM SSD價會爆升

美光廠出事

唔係話fake news咩？

就算係fake news.但都有炒作

不過美光官方都話的確係出現左少少問題

Z神？
我開左一陣真係覺得比較大聲
因為部機長開外加有時通頂打機
真係幾唔方便

拎住條ram可以屌女嘅日子

人人揸住幾百條ram上樓不是夢
今晚去掃撚晒d ram先

到時一跌就仆街

硬件保值

default prime95 我52最盡
巴打可能要重新上過散熱膏

係升值

連ram都加埋價 又可以多個借口延遲出機

你係邊個

原來仲有分mode
咁要點先入到advanced mode
我睇好幾條同樣bios教學片都冇講話要禁咩制入
上面個條官方超頻教學 睇完都唔知做乜

唔撚係掛
悠二 求救
Default Stock cooler 幾多度先正常？

唔係喎 我睇悠二1600評測

Default 行stress都62度啦

ML140 max 97CFM
但係貓扇1600轉個時已經有95.9CFM
1700轉有102CFM

利申上網睇 唔係專家

買ram/SSD=買金

舊aida64 溫度同新版有出入

同埋好想知點解悠二巴full load但係風扇咁低速
我full load風扇上到275x

請問大家用咩軟件check 電腦溫度

Aida64

遲d買樓果陣 一箱箱ram咁車埋去地產佬塊面到

依家係咪周圍都唔比單買顯示卡

唔係呀 係賣貴好撚多咁解

諗起都爽

放棄少少CFM玩全紅ML140 加埋全套rog

rgb 7彩咁掉落去

btw
呢到叫硬件討論區
唔係悠二巴求救區
指定要搵佢 咪上佢fb囉屌

212LED 換左把扇會唔會好啲?
定係換黎都哂醫藥費

喜歡悠二
but

換黎都晒藥費
召喚某212x落兩把貓扇既傻鳩

落完變左柒
直接轉n15好過

咁我照用算
唔想哂多舊錢再換

我都唔知講乜好

你最好唔好出聲

S340 ELITE用DISPLAY CARD既千斤頂
要拆左後面塊擋塵板上螺絲, 得返一半遮到

我求其買個架仔 棟係入面頂住佢就算

我就用一支原子筆筆心 切頭切尾岩岩好

屌隻razer-blackwidow-chroma 用左年半 燒左兩粒燈

Gaming X 1060平Zotac 1070 mini兩百 雖然Zotac但啲礦佬真係炒到痴線

打算去買火牛 換左隻gtr
順便賣d 舊零件

賣完d 野發覺
其實壞左先算啦 gtr 都係牛
無必要都係唔買
廢鐵

記住直播放煙花個一刻

係
佢仲識出煙玩特效

壞牛唔一定淨係壞牛

屌 用左個轉插到ps頭都唔得
都唔知係底板有問題 定個轉插有問題

收嗲啦

其實zotac顯示卡有咩唔好？
同asus，技嘉差唔多？

中國野

如果買1080Ti

Inno3D GeForce GTX 1080 TI X2 係咪good choice？

有asus msi gigabyte呢啲一線大廠點解唔揀?

請問如果出ryzen 1600, msi B350M gaming pro 同 asrock AB350M pro 邊張好d ?

不了
公版pcb+垃圾散熱

感覺一線大廠同二線廠 d料差唔多
除咗旗艦級產品 例如技嘉arous 同asus rog

算鳩數啦
d人屌完都係咁
但又唔想因為咁搞到悠二好似唔可以係度出現咁
好矛盾

點判斷用料係咩質素

Msi b350 gaming pro 老母板
postboot要10秒完有畫面
可以點解決

聯強換隻ssd 都等左成個幾星期仲未有得拎
有無有經驗巴打 知道大約要等幾耐

咁Inno3D 我呢隻
其實評價如何？

定係推介其他貨？

Inno本身就係買風扇送卡
佢張卡比狗用既

用緊inno 1080
inno窮撚救星 利申 窮撚

講真其他brand下下貴成千 筆直預到岩岩好果d揀inno實冇死況且唔超頻佢散熱都叫做一分錢一分貨啦

啲人識閪咩，人云亦云

無事嘅 乜牛都可能有煙花

但係GTR牛最有可能有煙花

？
無壞
只係見到有隻好抵玩

壞左先算

我好懷疑GTR火牛點解可以通過到電氣產品(安全)規例
全面停售都應該

其實呢到個個都話跑車牛會放煙花
到底有幾多個真係見過佢放煙花
仲有知道放煙花既真正原理呢

講到咁，Inno3D 1080Ti好差？

講到咁，Inno3D 1080Ti好差？ 我指係quality唔太出色？
有更好選擇？

如果佢放煙花 我去投訴有冇用？

agree

其實會唔會係個Walt數唔夠先搞到放煙花

可以好肯定同你講完全唔關事

塵？ 之前有巴打提過

我中學時期試過爆煙花
記得懷左火牛同底板
但唔記得係唔係gtr

佢咁既價錢比咁既野你算係咁
你比得起貴D既緊係揀貴D架啦 問題係你窮撚又想打機打得爽既 冇信仰揀呢D CHEAP雞牌子實冇死 反正佢都有3年保 好似係

裝完機用USB 裝win10，但之前係win7升10個版本，點可以clean install

最簡單 買正版 然後開機用碟裝

Aorus x370 gaming 5 同 rog x370f 比邊塊功能同用料正D
另外仲有aorus 1080 ti xtreme 同 rog 1080 ti oc比邊張功效高D
Rog 1080 ti oc到到都無貨諗緊改唔改條list

諗左陣
research左陣
Assume我唔用水冷，用風冷，
眼下有3款 1080Ti，大家評價下邊隻好︰

Inno3D Geforce GTX1080Ti (skipped)
Gigabyte Aorus extreme
Zotac Amp Extreme
MSI gtx 1080 ti gaming x

有冇人用1080TI 可唔可以講講你地超到最盡會幾多MHZ

zotac 好有放煙花潛質

5:13

呢度有幾個, 好推zotac 卡

咁skip走Zotac
得返Gigabyte Aorus extreme / MSI gtx 1080 ti gaming x
你地點揀

睇spec好似aorus勁D

要刷bios?

屌 連登硬件台有幾多個識睇用料
連供電相數都唔識計

我正版嚟喎

之前個win7升10版本係唔係廠機/notebook

點解b350背板個音訊插位播放時候有時會lag
卡卡聲
機前同hdmi又冇事
係唔係有問題

應該係ax370

呢兩張比gigabyte用料靚小小
但msi平啲同本身用料同散熱都已經好靚下

鋪頭買oem版win7

想問下 MSI b150m pro-vdh係咪唔support m.2

追條key用過?

我 見過兩次

MSI gtx 1080 ti gaming x

有無人教下ryzen ram 超頻
試左好多次都唔得

有無人用緊astro a40
佢200美個隻同250美個隻有咩分別?

你睇咗官方教學未？

可能係你個喇叭問題
試下用耳筒插後面 聽返三兩日 仲有冇

我3000MHz ram去bios度超到2933喎
定又係第二樣野？

上到2933得左了

C6H超RAM
CMD16GX4M2B3000C15
超上2933 要幾多電壓
試左幾次都唔得, 依加行緊2666stable

都係但個句啦
都係人云亦云

佢預設有profile 㩒幾個制就得

本身部機冇問題但想換個底板,

底板: Asus H61M-K
CPU: i7- 3770
GPU: Rx480

想問下如果換個二手GIGABYTE Z77 D3H得唔得?
因為想玩crossfire,想睇下咁樣換得唔得?
同埋本身個機箱太細,想一次過買埋個大機箱比樓下電腦鋪幫我搞
咁樣換會唔會好伏?

利申電腦白痴

樓下電腦鋪9成伏
淨低1成係你住深水埗

我發現塊2手底板紅圈位置可以向右反起
有冇問題

4C4T

CPU
Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151

主機板
MSI B250M BAZOOKA M.ATX

Display Card
GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5

RAM
G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB

火牛
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

SSD
Kingston SSDNow UV400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD

機箱
Corsair 100R Window ATX Case

光碟機
ASUS 24x DVD Writer

想問下呢條LIST有冇咩大問題?
主要想問下8GB RAM同16GB RAM會唔會有太分別?
因為價錢差成倍
主要打LOL同THE SIM
想開全高

真係唔太熟電腦野

打lol開全高 1060都夠既
不過炒貴左
ram唔洗買3000喇 b250板超唔到ram
兩條8gb>一條16gb

咁條RAM應該用咩MHz?2400?
唔太識...

巴打們 我想問下裝window個陣detect唔到KB同mouse
係咪得win7有呢個問題，裝win10就唔會有事？

如果只係用嚟睇youtube 同睇波
mac mini 係咪最好選擇？
完全唔打機

LOL開4k 1060唔夠架
要1070

係 我有部2012late有冇性趣

各位巴打

如果筆直10000包windows出新機要出到1080係咪"炆"水?

見唔見到散熱貼? 鏍絲上實未?

散熱貼係黑色嗰2點?
底板螺絲就有上實

識計都無用
有D廠 會用cheap mosfet 扮堆料

ASUS Z270F+ 7700K

如果想穩定超下粒U黎打機 大約超到幾GHz好

4.5-5GHz(好似係 )

我3200mhz ram 超唔到唔到3200嘅

唔開蓋既話 4.7 - 4.8Ghz sweet spot

打ow 部機80度 正唔正常
全開特高，渲染比例140%，1080p 144hz
Spec ryzen r7 1700 gtx1080

OK 我GOOGLE下D電壓點SET先
如果搞唔掂再問

上日森睇CXM都幾平

550W : 4620 Yen
650W : 5360 Yen

都係想砌部機用下
到到都痴撚線價錢
依家5千零砌到部i5用GTX1060
唔洗買hdd sdd既機係咪無可能

唔使了 都係公司數
同埋 公司用得6mb 速度
係咪買部tplink多天線 就ok?

悠二間野有vega

全特高差唔多
你80度係指粒u定係gpu

Cpu

買gigabyte 1070 1080 1080ti 送尼爾
成功拎到

己經玩到三週目 睇住2B 被虐 搞到唔想玩

搬機搬左4粒鐘
尼爾啱啱先完一週目

yujihw嗰網會唔會加返cpu以外嗰啲硬件推介
如ssd / hdd / ram... etc
好似以前googlesite嗰悠二網咁分類

你bios度見唔到ram有個profile咩？

想問一問如果張graphic card 個風扇仲轉 無畫面 係咪燒左？

尼爾幾錢

有可能個mon問題

原價$4XX

想加多小小了

買尼爾送display
利申:無玩

2手有無價

試左mon係用到

1060同1070差一千姐
不過1070 G1 Gaming同1080又差唔多一樣價

原價4xx
加5xx 送1070

咁應該係display風扇無壞 display壞

即係1060個價買尼爾再加多五百就有1070
係咪好抵先

應該都有人要

發現2017顯示卡又有新區別
買50/50ti就低階打機多
60就礦佬掃曬
70/80/80ti先係Gamer嘅選擇 你睇60無送尼爾就知咩事

邊度先有1080買

六千砌到R7 1700有SSD不過無display
不過一個月前嘅事 依家唔清楚

中央處理器
Intel® Core™ Kabylake i5-7500
$1,450
主機板
ASUS PRIME B250M-K
$610
記憶體
Klevv Value Select 8GB (1 x 8GB) DDR4 2133MHz C15 KL-RM-IMT8V4GCL15-2133
$445
顯示卡
GALAX GeForce® GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5
$2,005
總和 $4,510

尼爾係asus自己送 唔係nvidia送
即係要買asus先有

我啱啱買咗giga 1080喎

仲要影單 個個期間買先有 （好似係）

仲用i5做乜
用1600唔好？
反正都加獨顯

佢話I5 + 1060咪整條出黎

6月5個時買1080ti 無得送

我7月4 買giga 1080 都有

唔用i5有更好選擇? 無左機箱同火牛

有無人放NIER

邊有人買野淨係要贈品架

巴打邊個網換 我淨係搵到話giga 1060先有得換

Nv 之前有送 destiny 2 , 淘寶仲有少量有nv redeem code 買 ，插住張1080/1080ti 就可以換， 等於隻destiny 2 普通版半價

我成班fd買左好多條

aorus fb page

其實ASUS display card 個OC clock係咪一定要裝佢嗰個軟件先上到去？
本身諗住買iChill張1080Ti 但見佢個clock好似冇ASUS嗰張咁高

其他嘢不了

收你張贈品1070

用左成年 要唔要

連登友情價五百收左佢

應該係話
無1070都唔好話自己打機

發覺啲stress test 個個都唔同
1600 1.2v 3.7hz stock cooler
Idle 32c
Bios 50c
Prime95 70c
Aida64 <60c

用aida64 hwmonitor ai suite3 睇 全部一樣溫度

用緊960

SAME HERE
計劃等佢出新一批MODEL既DISPLAY先砌
唔知要等幾耐

我砌左係差display
Vega又比AMD吹大左

係咪全部鋪頭都會加 150蚊砌機費?

間間唔同

自己砌啦

唔識, 驚整爛或者開唔到機

自己加hdd係咪插完sata同火牛線就ok?
新機淨係讀到隻ssd
入bios都見唔到隻hdd

$500上門留tg

唔明

救命呀 巴打們

即係你比件佢 巴打收你五百上你屋企砌

上門砌$300

正 我4/7買都比code我 好彩之前summer sale忍住冇買到

klevv ram不了
花馳

有冇matx細箱可以訓低 又夠平

而家係咪唔應該買display card住？因為炒貴哂？
用緊陳年card，想upgrade

巴打們 我係裝win7個陣終於搵到隻mouse 但係又有第個問題出現
求救

所有機箱都可以訓低

1050TI以下, 1080以上都無炒

你google成條提示就有答案

Btw 呢D Case SilverStone多選擇

用緊陳年card姐係你部機都陳年舊機架啦 成部換啦

邊度有得trade display card呀？
GTX770想換1080TI

買張1080ti番黎->>慢慢放左張770佢

睇中GD09
不過都成6舊水
仲要唔知有冇 係咪古董

肯定咁同你講 Titan Xp一定無炒

好撚想換卡呀

點解我搵唔到

搵到了
去左英文FB

FB比陬票係唔係就咁INDOX佢

Intel Core i7-6700K @4.6GHz
ASUS ROG Maximus VIII HERO
G.SKILL Ripjaws V 3000MHz CL15 8GB
INNO3D iCHILL GTX770 4GB OC
Corsair h110iGT

咁樣算唔算陳年

巴打知唔知可以點放

6700k搭770 你果陣係咁樣一set買?

fb 2手區/肥花/連登開po

btw你呢個spec上1080ti都得啦

梗係唔係啦
成部機得顯示卡冇換

其實張770算唔算係bottleneck ?

我想問吓依家想買張顯示卡

筆直二千正負200

rx570喺咪俾班礦工炒貴哂

得返gtx1060啱我筆直？

3gb同6gb喺咪分別好大？

個價格相差500蚊

求教路

任插唔嬲

bottleneck左你粒u

6700k仲可以玩多2/3年應該

巴打們
想問下10K budget 打機用
砌唔砌到 1700+1080?
見悠二巴個網都淨係出1070
求指教

一係就1050ti 一係就1080 or above,
1060 70 rx570 580果d已經唔抵買

唔出ssd同hdd咪得

我淨係見到docp
但係轉左docp都用唔到3200mhz

Wa prime deal 1700x 300usd

買x370

B350 plus 75 usd

唔係買share 下
我買隻game zero 超抵

仲有logitech 隻c920 webcam 好似40usd

比多少少用gaming 5，K5同5都差唔少下

用緊b350m+galax HOF cl14 3200mHz
ram default 行2133
人手/A-XMP 都超唔到上高過2133

1080TI 邊張好？
budget $6500 暫時睇中iChill x4 11GB
flight sim想frequency越高越好

clock

顯示卡二手市場開始回落
唔知因為掘礦掘到張卡廢了
還是什麼原本
內地一手市場顯示卡同樣可以回落

but 還是屬於炒價

中國占全球七成開發

最近有隻病毒會幫人掘礦
仲要中左嘅電費你比 bitcoin佢收
巴哈有講

如果我六月中買都去R game玩會唔會太過份

求link

[url]【問題】請問lsmo.exe是什麼? 7/10更新

禁睇，比wannacry仲好賺，有機睇班礦工開片既話都幾正

唔知係d game 進步得快定我部機本身低階
有d game已經行唔到高階
利申：750ti

問題係你偷礦工啲coin咪算 你依家係老強你部機去掘

windows

打機無得用Linux

我本身有張960
升1050ti會唔會無感覺

邊塊板？同埋你update咗BIOS未？

梗係冇感覺

有多幾個fps咁囉

爆煲在即，r得幾多得幾多

原來n 記都有送尼爾
蝕左

求救
開唔到機 檢查左display card風扇冇轉 係埋代表已死？ 我電腦白痴 如果要換 換咩好？ 底板係
求巴打比意見

咁似我以前塊板嘅

裝window個陣等左陣1%都冇正唔正常

咩正在展開windows檔案

用左7/8年 仲係i5 750
唉 冇signal 風扇又唔轉 九成死左

3770k仲用緊

I5 2400之前塊板好似用到3770同1230 v2
不過肯定唔係超頻板
依家1700諗住玩幾年等AMD出7nm再換
但前提係AM4兼唔兼容到7nm

我以前就試過隻cooler master牛玩半年就開機個時"仆"一聲開唔到 拍鳩佢幾下就着得返
不過危險示範而且唔清楚你邊度壞

公司中左
我冇理

中左有咩徵兆

求救 發現呢排打機 fps drop既問機好嚴重 打csgo果陣 打打下一開槍果陣drop 到5-60左 已經全部校最低畫質
而lol 一時打打下得6-80 一開頭都有300 打得越耐 fps就不斷下降 200 百幾 Gpu係 gtx780 而cup用緊i5-4440
都用左4年幾了
用msi check番 打緊果陣大概56度左右 但個gpu使用成9十幾% 明明個ram 用得果幾百 想問下係咪散熱問題定 cpu同gpu太舊要換？

咁現時有冇邊只display card適合我部老爺機？ 求巴打比意見

可以睇下自己無開Game個時個Display同CPU使用率
如果高到仆街 閣下有可能中左我上面講緊嘅毒

新手問題
基本上 gaming pc cpu都係用Intel／AMD？
有人話用Intel打CPU intensive game會好D
點分咩game係CPU intensive？咩game係real time strategy？
點先可以打CSGO有high FPS？係display card問題定CPU？

你淨係玩CSGO嘅就G4560啦

乜都唔做果陣 cpu係0-2% gpu 0%

上面果個毒我應該冇中 但打機個fps真係好有問題

你csgo係咪開左vsync所以先得60fps?
LOL無玩唔清楚

仲想玩下BF1 Playersunknownbattleground 可惜我係MAC用家
玩CSGO已經就快著火 掟個SMOKE FPS就drop
玩DUST 2比較好...

一定冇開 我console都校 fps_max
之前都仲好好地keep住2-300fps 但呢排玩排一spray緊人果陣跌到4-50 睇到眼都跌埋

如果要大份又抵玩又想玩五六年就AMD
如果撚幾年就換嘅就Intel

咁唔清楚了 問下其他巴打

我用緊MacBook pro 2012 i7 15"打
如果我想慳錢砌PC 可唔可以用MacBookpro 入邊D hardware
i7都慳番幾k

cpu同你一樣 GTX750
表示開G SYNC keep 60fps 好順

壞左SOUNDCARD
今日換老母板同出1600 求推介老母板

有冇巴打可以比意見？想買顯卡
之前用 可以壞左 風扇開機冇轉
底版係 希望巴打比d意見 唔想出到去買比人當水魚

巴打們，我有少少關於AM4既底版問題想問下大家
最近幾間廠都出返啲Ryzen既M.atx版
想問如果要用落Corsair air 240箱，有無邊隻350版係比較好？
係咪都可以超下CPU？另，ram會買返3000/3200

Define c window.香港唔會再有

居然

懂不懂規矩？

準備有新版

全玻璃

等左FD既全玻璃好耐

咁nano s呢 前日先買

好彩之前買左

換箱換箱換箱換箱換箱換箱換箱換箱換箱

我想買部電腦番公司打下STEAM D GAME(CS:GO)
琴日去完黃金睇左陣
預$3500左右 佢地比左張LIST我
機箱係細機箱(因為費時放多部機咁揚)
INTEL PENTIUM DUAL G4560
ASUS ITX H110
8GB DDR4 2133 MPC4-17000 HYPERX
GTX105
1TB SATA- III 7200rmp
大約 $3100 左右
另外佢地講話 用開心版WINDOWS 有機會鎖CUP鎖底板 但我GOOGLE 唔到相關新聞

想問有冇伏???

部機砌咗幾年，呢排開機個gtr 牛成日有怪聲，類似scanner果種聲，個風扇又勁嘈，係咩問題

留明等睇冇屋住

GTR本身就係問題,換火牛保全家平安

唔想咁快放煙花住 本身諗住過多排等啲價位回落同埋悠二巴打無咁忘先搵佢砌

換住火牛先囉 又唔係叫你成部換

諗住一次過換唔洗煩

買住隻靚牛先 再儲錢遲D換埋其他HW囉

其實我用緊macpro係咪應該返出去

求評

全玻璃散熱應該差啲

講真，咁既筆直
好難伏得去邊
除非佢俾amd你(唔係ryzen)
底板到我就唔知
不過好心你衰緊都買返正板(win話10係最後一代)
而且你可以試買幾十蚊個種(得唔得我就唔知了)

其實如果你真係得咁多buget
建議唔好買1050
去肥花執張二手970/980

吓，我原本想用non-windowed，你哋話冇貨叫我轉windowed

明白
幾十蚊果種WINDOWS起邊有得買

要諗諗先 岩岩睇肥花見到980 要千三蚊

之前想買都冇

技嘉個fb通常幾耐先回覆

好快

幾時會有??
打算緊換女

砌新機時間到
依家呢部換個case拎返香港俾老母做文書機,然後果邊放撚左隻nano s去

森林特價corsair 570x好平

全玻璃先正
膠會花

Why??

見森林好多野特價
第一次買有咩要注意
同埋集運落黎用咩方法好
保養又點計

台灣技姦顯示卡保5年 香港得3年

你張卡用到第3年都差唔多換啦

有保賣出去都值錢啲

自己搵轉運
大概$1xx-2xx
買嗰陣send email去森林
同佢講想個包裹包得好啲驚整爛電子零件
退換要去香港郵政自己俾運費寄返去森林個倉

爬完文想砌機 想砌1600+ Gtx1060/Rx470 五千零有冇機會 唔洗買Hdd同Ssd

年底可能

呢家睇[老母板B350 700零 X370...
1060 $2680
RAM 當你8激4舊水
U 1700

夠GE
我會選擇...忍!

中央處理器
AMD RYZEN R5 1600 $1,699
主機板
ASUS PRIME B350M-K $649
記憶體
GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14 $1,165
顯示卡
GALAX GeForce® GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5 $2,005
火牛
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W $440
總和 $5,958

RAM你8GB夠用就減1條
機箱自己揀.

1060 $2005 ? 呢個係正價?
List已Save

6GB 正常價, 有冇貨係另一回事

買gigabyte啦
送nier

1060唔係無送咩？
應該係買1060再買Nier加五百贈送1070

1060 有喎 我上網睇

上面又話無嘅 我無睇sorry

我平時買野都用amazon最慢果個SHIPPING等佢慢慢寄黎算, 通常兩星期

有時趕住要想用, 用最快UPS 2,3舊水寄就2日到, 你落ORDER果陣佢有講"你黎緊XX個鐘頭內落ORDER佢就會XXX當日運到咁"

(This item ships to Hong Kong, Hong Kong. Want it Monday, July 17? Order within 12 hrs 34 mins and choose AmazonGlobal Priority Shipping at checkout. Learn more
Ships from and sold by . Gift-wrap available.)

用buyandship 集運都好快, 不過有野唔寄香港我先會用佢

好多廠都送啦 n 記網有講

我之前買電腦嘢都係用buyandship

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $1435
主機板
- MSI B150M GAMING PRO $660 SALES
$690
顯示卡
- MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5 $3499
RAM
- GALAX HOF Series DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片 $1170
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $445
HDD
- Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $439
SSD
- Kingston SSDNow UV400 120GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $430
機箱
- Antec GX330 Window Gaming ATX Case - Black $330
散熱
- GELID Tranquillo Rev. 4 CPU Cooler 12cm $260

總額: $8748

有咩可以改？

i5 7500

岩岩睇到塊板唔sup 3200ram 咁除左呢樣呢？

del 散熱
cpu 轉ryzen5 1600
老母板換b350m

唔好再bin啦 人地係出7600架

頭先去淘寶買新電腦 估唔到同香港差唔多價錢

咁你去中國住啦
中國啲屋仲平過香港

我係係香港大陸兩頭住家呀

如果部電腦只係上下網睇下片
最多都只係玩下wow咁
悠二$4000個list應該都夠用

cpu:Intel Pentium Dual Core G4560 3.5MHz LGA1151 CPU 535hkd
mb:MSI B250M PRO-VH, B250, MATX, LGA1151, 2*DDR4, 539hkd
ram:8GB ADATA Gaming DDR4-2400 ) 435hkd
火牛：Corsair CX 450M :438hkd
hdd:WD Blue 1TB SATA3 :315hkd

尼個list可以嗎? 文書用 顯卡用1050ti

我唔想再講

why:(

我答埋你 條List可以
文書唔使用獨顯
G4560要買快手 intel減產
你快啲走呀

Okay tks

顯你老母 尼你老母

想問正常一張 1060 6gb display卡個價係幾多？
聽講炒緊 唔想食炒價
同埋邊個牌子嘅1060好？

買張2手既970 係咪比買張新既 1050ti 升級好多?

970效能勁過1050ti 不過睇下有無保

970就算係礦潮之前都跌唔穿一千蚊...
970~=1060 3g, 快1050ti好多好多
不過1050ti, 三年保, 涼, 靜, 慳電, 全新, 有隻rocket league送

3GB嘅都炒到2000到

依家970二手, ~$1200, 唔抵

撚洗 900都有張啦

有無人個NVIDIA driver更到最新會fps drop

如果想down64bit家庭版落usb到應該揀邊個

970會好嘈? 用好多電?

靚少少牌...MSI 既都講緊2680
年頭睇1980

出左了

用緊rog strix 1080ti
幾重下
有冇必要用果d顯示卡千斤頂？

你怕長久會彎可以用
亦可以自製
頂住個尾就OK

我覺得冇需要，上水冷 block SLi 既都唔用，單張怕咩

我依家先知CPU CORE THREAD數會影響 1440p同4k 的PERFORMANCE
ja話如果你玩1440p / 4k 用r7 1700會好過7700k

好似係

另外悠二已經開左鋪?

自己FB 問佢

屌你老母intel

之前用970唔覺得嘈
970=145w
1060=120w
一日開6個鐘 （145-120）x 6=150w/day =0.15度電
一個月多使用 150w x 30day = 4500w = 4.5度電
中電平均每度1蚊 等於每個月多交 4.5度 x1 = $4.5

所以可以忽視電費問題

而1050ti = 75w
970=140w
（145-75）x6 /1000 x30 x1= $12.6
每月多交$12.6港元電費

所以我玩1080p60Hz
寧願少幾個fps買1700都唔柒買牙膏Intel
我二千幾買嘅係骨氣同RGB風扇 另外送多粒U

認真 intel係留俾唔識電腦既人買
仲要係俾鋪頭佬昆你買個種

你呢個講法係ryzen出左黎先講得姐
有返競爭咪好囉
睇條片真係見到ryzen 1700好掂

一日唔清撚哂D垃圾
一日都唔出機

我有加, 我見兩張都DUM哂落黎, 唔加唔安落

就算 Ryzen 出左黎都唔見得 Intel 垃圾丫，你睇 i9 一 d 都唔弱喎，仲快過 1800x 添

配套貴之麻 所以真係睇你出發點係咩，講 CP 咁 Intel 就輸曬啦，講 performance 又唔見得好雞

$850買到技嘉water block版

Intel最垃圾係個溫度,用埋曬d濕鳩牙膏散熱
如果佢溫度控制得好既話其實我唔介意俾貴d去買囉
下下都核爆咁款點買得落手

joker ryzen片一早俾人踢爆哂

你講得冇錯，我絕對認同，而家 X299 仲爆緊 VRM 過熱既獲，Intel 爭唔落，垃圾

但理性咁睇，佢 performance 又真係都仲係世界頂尖喎

即係好似球零野既 GTR 同幾球野既法拉利差唔多快，你可以話法拉利賣得貴，但你用 CP 去計既話咁當然 GTR 抵買好多

AMD 同 Intel 之真正戰場

EPYC 7601 vs Xeon Plantium 8176

呢場戰爭好睇

礦難 搞到有d滯銷 等下

都唔關我地事架啦
Intel同AMD打空戰 我地啲陸軍仔 邊會揸到飛機吖！

做下花生友，又唔洗下下燒到埋身既，你問我，我覺得有競爭好過冇喎，一家獨大既而話而家邊有 Ryzen 玩下咁爽

如果 GPU 方面 AMD 生性 d 你話幾好？但而家唔係丫麻